脂肪比例太低 點樣增肥？

最近body check發覺自己脂肪比得5%

好唔健康

有咩方法增肥？

同埋自己每食完一餐就要去屙
但係大便又正常
會唔會係消化有問題？

有冇做開運動
做下做下帶氧或者重訓
有d人做完會吸收得好d

飲油 咁低係要飲油

運動會幫助你吸收，否則食幾多都痾返走

可能是水源不潔

平日冇乜 係週末會朝早去跑步
有冇話要一星期做幾多
平時做sit-up pushup plank 果啲計唔計？

認真？ 飲咩油？

我飲水少 依家迫自己每兩個鐘飲一杯

幾高幾重?

睇醫生 佢會轉介你搵營養師

都係跟返世衛啦，一星期150分鐘中等以上強度運動
做完又跟返世衛睇下自己有咩營養需要
食夠數就基本啦，你咁瘦要多過佢enough咁食

168
100lbs

唔得就真係要睇醫生
好似會開d油丸比你食

及早求醫，應該係有大病。

但之前body check都剩係話我過瘦
又冇驗到其他野有問題

可以去揾咩醫生？

家庭醫生已經會幫你轉介啦

搭單問，體脂過低其實影唔影響腦部運作？話晒腦係人體最高脂肪器官

所有營養一定優先俾腦

溝個肥妹
同佢食一個月飯包你超標添

我有朋友都168 45kg 但佢係健康瘦個種

無話睇落係健康瘦呢回事 係睇BMI BF muscle protein water呢啲指標

body check無乜嘢，
主觀感覺無特別唔舒服，
做下重訓加食多少少蛋白質同澱粉質就得啦，簡單黎講係增肌增重

增加重量最好係肌肉，唔係脂肪，不過體脂比增到15%都可以嘅，醫學上係20%以下最好

有朋友類似情況，皮包骨咁
佢想考空姐，第一次過唔到因爲體重過輕
之後佢飲肥仔奶加做運動
依家叫做正常偏瘦

5%